【突發】夏威夷珍珠灣美軍基地有槍擊

source NHK

アメリカ軍によりますと、ハワイ・オアフ島の真珠湾にあるアメリカ軍基地で、現地時間の４日午後２時半ごろ、銃撃事件があったということです。現在、警備部隊が対応しているということですが、地元のメディア「ハワイ・ニュース・ナウ」は複数の犠牲者が出ていると伝えています。ホノルルにある日本の総領事館によりますと、これまでに日本人が巻き込まれたという情報はないということです。

一個鐘頭之前

At least 2 critically injured in active shooter situation at Pearl Harbor Naval Shipyard

虎！虎！虎！

Pearl Harbor

5 粒星

複数の犠牲者日文係咪一樣意思

偷襲珍珠港

即係幾個

終蟈反制措施？

Lm跟進
12.8 維園見

支那會有咁勇？

應該係問緊死定傷

英文報導話兩個重傷

據報Hawaiii珍珠港美軍基地，當地時間四日下就兩點半左右
有槍擊事件發生，警備部隊正在應對
據當地媒體「Hawaiii.News.Now」所指，有傳有數名死者
根據檀香山日本領事館所講，目前為止無日本國民卷入事件當中既消息

無日本國民，即係支那反日反美份子潛入

又偷襲，今次到支那？

黑警去左果度?

亮劍
仆街啦真係亮劍呀

反制行動？

學支那咁 屈鳩有支那勢力
開佢波

直接宣戰，好想睇支那會點反應，一定跪地求饒

唔關日本國民事 咁會係咩人

開戰

吓 咩事

亮劍?

好似拉到果3個槍擊疑犯

好快會知道咩身份

一定係 支那

無知一問
點解會關日本事

lm

人哋日本偷襲都拉對艦隊去偷
支那偷襲拎幾把手槍？遼寧號呢？

中國特工

3 dead , including suspect
source: twitter

一定係支哪人做啦屌，爽死了話左會報復架

走先

支那正式宣戰

入軍事基地幾多星

宣戰？

中國亮劍了

如果係大陸人可能會直接ww3

其實唔關日本事,只不過日本有報呢單新聞咁解
頂多話日本人好鍾意去夏威夷所以會留意多D個度既新聞

香港isis 偷襲呀

支那狗夠膽開拖
我想睇

夏威夷珍珠港海軍基地外槍擊案3人受傷 槍手自盡

美國夏威夷珍珠港海軍基地附近發生槍擊案，外電引述當地傳媒報道，至少3人受傷，當中兩人情況危殆，槍手其後吞槍自殺。事發在當地周三下午，槍手在基地的南部入口外，開槍擊中3名平民。有目擊者表示，槍手行兇時身穿海軍或水手的制服。基地內的保安部隊其後接報到場，並封鎖現場數小時協助調查。

2019-12-05 10:31:42

Source RTHK TG

最仇恨美國嘅國家
伊朗or中國

美軍開軍精神病？
定係支那海軍發癲

我又唔明點解會拉落支那到
呢班撚吊最貪生怕死 邊可能

講下笑only
反制

由流浮山到檀香山

咩事

嘴炮戰

將民單嘢推上微博
班小粉紅自然會自爆

中國反制啦
Sir this way

ww3一齊攬炒

民間人權陣線 Civil Human Rights Front
11月29日 23:08 ·
【#重要通告 12.8 集會改為遊行】

重要通告！民陣原定 12 月 8 日舉行的國際人權日集會，將會改為由維園遊行至中環遮打道，現正等待警方發出不反對通知書！

我們亦準備了宣傳今次遊行的海報及單張，歡迎各位手足下載自行印製。

12.8 維園見，願榮光歸香港！

講緊槍擊呀，唔係用棉被隻角刺傷，點會關支那事？

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

5粒

中國海軍制服

流浮山槍手?

軍方在facebook表示，下午約2時半，珍珠港海軍船塢(Pearl Harbor Naval Shipyard)發生槍擊，珍珠港希卡姆聯合基地要關閉。有目擊者向全國廣播公司表示，槍手身穿軍服，三名傷者之中兩人危殆。

機會都大 共黨無處不在

重賞之下，必有勇夫

有冇士兵失蹤
當年1937都係咁

ww3

Ww3 is coming to town

希望係支那做

支那支那

真係打 支那唔弱 伊斯蘭教個邊中共一直有派人練兵

流浮山之傳說 200刀手終於到

流浮山200刀手終於做嘢喇

係咪支那正式宣戰

叫班蟹軍係美軍基地門口摺被都唔敢啦仲話鎗擊

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

無打過前線

我地證明唔到佢地練既程度 一切都難講

愛支那痴線佬 好多真心㗎

美軍呢幾廿年黎一直練緊兵
我到今時今日都唔相信如果沙漠風暴係今時今日既中共打 可以好似老美咁一面倒屈鳩人機囉

World War III: Destruction of Chinazi

如果齋練係有用
咁唔撚使要實戰經驗啦

捉到個槍手咪查到佢係咩人囉

此post已完

抄晒車

美軍內鬼黎
似精神病發作

中共其實都打左好難 係捱打
Btw捱打係戰術一種

所以留名啦 反正今時今日高科技戰爭 老美勝率高 但中共係黑科技

好撚搞笑